Documento gerado sob autenticação Nº VXG.683.958.5KJ, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             7129                  de  10/09/2018
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições, considerando o disposto na Portaria nº 7684, de 03 de outubro de 2016
RESOLVE
Conceder  Progressão  por  Capacitação,  a  contar  de  05/09/2018,   referente  ao  interstício  de
05/01/2017 a 04/09/2018, para a servidora NILCÉRIA TEREZINHA DOS SANTOS GUIMARÃES, ocupante do
cargo de Auxiliar em Administração - 701405, matrícula SIAPE 2354044,  lotada  no  Instituto de Física,
passando  do  Nível  de  Classificação/Nível  de  Capacitação  C  I,  para  o  Nível  de  Classificação/Nível  de
Capacitação  C  II,  em  virtude  de  ter  realizado  o(s)  seguinte(s)  curso(s),  conforme  o  Processo  nº
23078.523737/2018-35:
Formação Integral de Servidores da UFRGS II CH: 43 (18/01/2017 a 08/06/2018)
ENAP - SEI! USAR CH: 20 Carga horária utilizada: 17 hora(s) / Carga horária excedente: 3 hora(s) (25/07/2018 a
15/08/2018)
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
